一組得到圖表，並被告知在圖表上添加必要的註釋。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 她開始重新畫那些在大學時刻苦記憶的經濟圖表。 經濟增長是錯誤的目標嗎? (第429集)Stephen J. Dubner | 2020年8月13日|魔鬼經濟學 
 達爾文的《物種起源》中唯一的圖表顯示了物種隨著時間的推移而分裂。 進化:為什麼它似乎有一個方向，以及下一個預期|馬修威爾斯| 2020年6月10日|奇點中心 
 為自己的網站創建本地內容是有益的，Moz透露，鏈接信號是一個重要的本地搜索排名因素，將有助於提高你的可見性，如下圖所示。 最大化本地搜索引擎優化:提高能見度的五種策略而不打破銀行|Toby Nwazor | 2020年5月19日|搜索引擎觀察 
 因此，您將在圖和漏斗中獲得信息。 如何通過PPC廣告在三個簡單的步驟增加在線銷售|Inna Yatsyna | 2020年5月11日|搜索引擎觀察 
 現在，索恩出版了一本300頁的新書，詳細描述了他是如何塑造為電影提供動力的科學。 來認識一下基普·索恩吧，他為《星際穿越》創造了巧妙的科學 
 在影片開頭就有這方面的跡象，特別是在Selina試圖教purus圖解句子的一場戲中。 《美國夢，1924:如此宏大》作者:埃德娜·費伯2014年3月29日 
 但沒有人能在看到這張圖時，想到的不是一個令人印象深刻的大陽具。 11新聞主播失誤:Tom Brokaw關於安必恩，天氣雞雞和更多|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2013年12月18日|每日野獸 
 在陰影深處，他們用一盞精確的手電筒對準最近一張衛星圖像繪製的圖表。 海豹突擊隊抓獲費盧傑屠夫的夜晚帕特里克·羅賓遜| 2013年11月11日|每日野獸 
 我請Lynch畫一個圖表來顯示TM的前後。 大衛·林奇在洛杉磯討論超越冥想|肖恩·麥考利| 2013年4月7日|每日野獸 
 在圖表中，水平箭頭代表的僅僅是銀行操作，而不是真正的流通。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 奇怪的差異，反映了智力的差異，在這張人臉圖的處理中表現出來。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 這類圖表的一個例子也許在一個比較晚的作家的《古希臘音樂的模式》|大衛·賓寧·蒙羅的作品中流傳了下來 
 這張圖代表了從富蘭克林總部向南看的部隊位置。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 我給他畫了一張麵包albane露臺的圖解，以及大廳和樓梯的平面圖，寫在我的餐卡上。 《佩內洛普在蘇格蘭的經歷》|凱特·道格拉斯·維金